[幫手解夢] 發夢見到呢個係咩意思

對唔住我係P牌仔但我發夢夢到香港嘅大家都ready攬炒嘅故仔

但係無人癱瘓機場因為有旅客有人流

之後有個男仔話不如去港交所吖,但係佢朋友就答無用㗎,因為依家所有資金流動上網㩒幾個制就搞掂, 去個公司參觀似乎無咩用

之後我個夢就跳到去貨櫃碼頭出入口,見到好多人企喺到,啲貨物郁唔到,啲食物到唔到餐廳

跟住我餓醒咗

有無人幫我解釋吓點解個夢咁奇怪呀

有無人幫幫我

N咁多個碼頭，無得搞

sorry我唔記得讀夢入面嘅係葵青貨櫃碼頭,好似話係咩全球第八大貨櫃港

香港碼頭嘅櫃好多時係轉船，根本唔駛出碼頭，要上中國嘅櫃一早去曬鹽田港。更何況嗰個死位嚟，無民居無商業啲煙任用唔嬲，左右包抄你點走都無用，一係上公路一係跳海，仲未計你跳到入海都係得一個出海口，海狗可以一網打盡

有無人幫吓我

冇得搞架，地方大，冇補給，
冇交通

多謝你地幫我
個心舒服晒喇